保連奴：中超水平比西甲高太多了

愛隊皇馬豬波有冇唔開心

我係疤

黑哨水平？

請善用起底功能，樓豬講野冇句真，假過中超

你個頭就假

收到風樓主開報館 講野珍珠都冇咁珍 有人想知再講邊間

中超（工資）水平高西甲太多了

兒童快報

你唔係性無能

Nineup報訪問保連奴未

笑左，蘋果日報將電影人物當左係真